【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

【東亞盃決賽週放映會 ─ 香港 對 中國】

四年前嘅世界盃外圍賽，港隊將士用命，喺世界盃外圍賽主客兩場賽事逼和中國，創造近年香港足球最輝煌嘅時刻。今年東亞盃，香港同中國再次狹路相逢。賽前兩隊都係兩戰皆北，換言而之，勝出嘅一隊就能夠以較高排名去完成今屆嘅賽事。

為咗等去唔到韓國作客嘅球迷同市民都能夠見證呢場世紀大戰，我哋一班中西區候任區議員會係聽日下晝舉行放映會，直播香港對中國嘅賽事，詳情如下：

日期：12月18日（三）（聽日）
開賽時間：下午3時15分
放映地點：石塘咀山道天橋底（香港大學站B2出口）
直播賽事：香港對中國

香港呢場一定要贏！You know the reason!

10

9

8

7

未收工 想睇波

6

5

嘩屌
等好耐

4

3

2

神功戲個位？

一齊唱香港國歌

1

TUI

0

推

原來只係放映會 下次洗唔洗用埋全世界同我入黎啊

中資係香港已成市場毒藥！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

請半日假都去